想唔想收聖誕卡

最近買左cannon個部相片打印機，咁佢又送左啲postcard 相紙，但我又唔想浪費，所以想借呢個機會送聖誕卡俾咁多位。
當同大家講聲聖誕快樂。
可能影得差，望大家笑納
有就add telegram showbiz_mij

加油

Push